義工年初一送草給創興牛牛 被漁護署指控「亂拋垃圾」

圖為年初二時，牛義工再帶草給牛牛。

一班牛義工在大年初一早上帶草到創興的牛賀新年，想不到竟遇到一班部署好的漁護署職員，當義工們放下草後，他們即上前拍攝，及要求義工交出身份證，指控他們「亂拋垃圾」。義工不服，他們與漁護署職員都即場報警，結果警員到場後仍命令義工交出身份證。一名當天沒到場的義工對本報稱，漁護署的做法令人憤怒，「我們自費買草給牛吃，怎會是垃圾？」

這班牛義工在前年得悉有些西貢牛被遷往創興後，擔心那些草不適合牛吃，便開始自費買草給那裡的牛吃。義工們初一早上9時帶草到創興，想不到早已有漁護署職員準備，一見他們放低草便上前拍攝，又帶走部分草聲稱要化驗，更指控義工亂拋垃圾。

有義工指，這已不是第一次被漁護署針對，去年11月有班義工也被漁護署指控亂拋垃圾，惟未知會否收到告票。

漁護署近年多次將一些受傷醫好的牛，遷到創興這郊野公園空地，當中包括牛B，惟有部分牛義工擔心該處沒有足夠高的草供牛食用，而政府則強調牛會有方法在附近找食物，不會有食物不足的問題。

原刊於香港動物報

中環南亞人唔捉
捉呢啲義工
港共政府我屌你老母

繼食環狗之後
漁護又.....

其實咁喂佢地係咪好事

大年初一早上遇到一班部署好的漁護署職員
咁撚勤力裝9你

仲有冇人性架？
你擺明要佢自己餓死
或者永遠唔夠食嘅情況下生存
你唔鳩人道，算
政府相關機構「共性」特別高
我去比草，你又唔比
仲要借啲二控呢控路
做人使唔使做到咁賤啊？
會係附近搵食不成問題
咪姐係去垃圾桶嗰啲地方咯
唔係食死佢就係煩死啲工人
你老母決策嗰個就拎高薪

本身西貢牛就係無啖好食
連生肉都食問題已經存在左好多年

餵得幾耐，要死點都會死

啲牛人道毀滅算，應該死硬，政府本來就係想搞掂佢哋

咪係 唔通佢地會日日送草咩
做呢啲野滿足自己道德需要ja ma
好撚虛偽

但係唔夠野食係大自然一向都有的問題
糧食唔夠 動物的數量自然會減少
相反 如果佢地有無限的糧食又冇天敵
數量只會不斷增加
雖然呢個係人類造成的問題
但人類應唔應該比野佢地食
我覺得絕育同埋養到佢地死就最好

初一都要翻工咪做鳩你
兩邊都多鳩如

漁記係咪好撚得閒
同啲市民計較呢啲戇鳩嘢

應該係為捉9你所以番工

即時攞千5蚊掉9佢得唔得？

市區大把人日日餵流浪貓狗/白鴿，兩件事性質其實一樣，政府唔應該咁撟枉過正

漁護署屎忽痕？

本身睇完篇文只係覺得漁護好濕鳩
裝鳩義工彈弓
但睇返comment又幾有point
真係餵得一時餵唔到一世 , 直接啪左d牛就俾人屌唔人道 , 咁由佢自生自滅就冇人屌 , 咁港共就可以話"大自然定律"
漁護根本就搞唔掂呢壇野
只可以怪佢on9裝鳩人 , 屈人拋垃圾 , 俾位人屌 , 抵撚死
立個牌 "嚴禁餵飼" 已經夠收班義工皮啦 , 真係個腦裝屎 , 專諗屎橋

不如即場開牛肉火鍋，即宰即食

如果義工唔係放低啲草就走人
而係等啲牛食唒先走真係冇問題lor 我覺得

認同唔應該矯枉過正

不過流浪貓狗會喺城市出沒，過度繁殖又無注射疫苗會對行人構成危險

野鴿會做成衛生問題，透過排泄物傳播病毒

同喺郊外先會有既牛比完全係兩回事

啲牛困左係果度根本走唔到

唔應該擺底d草就走，應該餵落口。

當義工們放下草後，他們即上前拍攝，及要求義工交出身份證，指控他們「亂拋垃圾」
宜家垃圾漁護就係等佢一放低就影相 狗撚到仆街
咁樣唔係陰鳩人係乜？

同食環一樣咁衰

冇寫有冇放低就走。。。好似

支那蝗紙皮喂牛唔搞
搞D義工 䗨

我冇話唔係陰鳩人

我都記得依條片
去左rthk搵 原來係cable

漁護署根本想d牛死晒唔駛做

d牛成日阻住條路 d高官富商咋晒形 要快d餓撚死晒d牛叫自然死

打政府工班撚樣邊會識諗

申請法援同佢玩囉

點解唔放係高爾夫球場
幫手食下d 草

野生動物一向都唔比餵

政府根本係想殺哂香港所有牛

絕育針成日fail, 冇得由絕育入手, 就將啲牛搬哂入個冇草食嘅集中營想餓死佢地 新界人就快冇牛騎喇屌你老母

唔計喂牛 好定唔好
漁農扮明裝9人

而政府則強調牛會有方法在附近找食物，不會有食物不足的問題。

屌可唔可以流放講呢句嗰個人

逼遷完啲牛

但新嗰度如果係唔適合佢哋居住

好應該照顧佢哋啦

如果唔係同北京啲低端人口有乜分別

政府搬完啲牛自己唔負責任

仲要捉幫手嘅人

同支那政府一鳩樣

專登去捕班義工
係漁記太得閒定班義工得罪漁記

大年初一都開工，真係擺明針對

agger

想趕絕晒野生既牛？

點解係會漁護署指控亂拋垃圾？
唔係應該食環咩？

同埋之前投訴過有啲仆街餵野鴿
食環回覆我話如果啲鴿食晒啲食物係告唔到亂拋垃圾
依家又咩一回事

龍門既野，你識乜

香港個人口政策咪又係咁

你班natural selection撚到底知唔知人哋本身唔係住嗰到，係個濕鳩政府搬撚咗佢

膠到震 on9漁護

人地唔知你會唔會係草加料
亂拋垃圾條罪就on9左d

大自然定律入面有人類干預?

堆牛響第二度生活得好地地比人夾撚左去個蕪地, 仲話咩D牛自己會搵食

上面條link有講，只係冇人理

屌 睇標題以為係講緊創興廣場間牛牛火鍋

漁農班仆街就係想拿拿聲餓撚死晒啲牛
你班人就走去餵草
唔拉你拉邊個
啲牛死晒就可以大條道理開發土地
阻人發達比人燒春袋架

香港有牛係一件好浪漫既事

送食物比牛？

即刻諗起肥婆老港女大愛撚

龍門任佢擺
政府亂鳩咁嚟就唔係干預
市民補鑊就叫干預要控告
香港政府高官就不斷推白痴政策
啲前線政府工就亂鳩咁嚟不分清紅皂白

牛生活響香港真係冇陰公

以前幫人去耕田，依家冇田耕唸住安享晚年
就被人趕盡殺絕

呢類case一上court，漁護署九成俾個官屌，咁做其實為乜？追quota唔係搵呢類嘢做架喎。

除咗想將D牛滅絕之外都冇其他原因

垃圾政府

呢個就正正係大陸人對香港人既心態

你地香港人最好絕種

班牛義工係何來班fd，上次先講大話話隻比車車死左既牛有左，要即時劏開隻牛屍攞個Ｂ出來，啲牛其實絕左育當然咩都攞唔到。個堆所謂食物連埋連包裝膠帶求9其掉落地，牛又唔食，最後變哂垃圾影響生態。牛識行識走點會餓得死，之前環境局去check過都係唔到牛有健康問題，運草過去根本多餘，班義工只係用買草名義籌旗搵錢

嗰班義工唔係好人，有興趣請睇

你會唔會太睇少動物既本能呢？

香港大把草佢地食
係你地班撚樣格硬比d有味既野比佢地姐

想個個喺香港嘅人都冇曬同情心、互相批鬥、唔團結，方便共匪統治
你睇落好似只係欺善怕惡、做白痴野
背後嘅策略並唔係咁

諗起上次有線個單報導
大嶼山d人餵紙皮餵飯比牛食又唔見佢地拉

開心速遞

咪on9啦，裝個牌咁漁護食咩呀

自費都可以俾你up到咁

同個官講
法治社會
請個律師，搵d左膠機構寫下求情信

話唔埋個官屌返班漁狗轉頭

例如:人類

港共正仆街冚家剷冇人性

政府話乜就乜

係夠食就唔會食草以外既食物啦
已經唔只一次新聞有講
本身現實香港俾牛生活空間越黎越少

人唔夠食去樹皮
唔通我又話睇少人類本能
本身件事已經唔健康
你